超重心 蔚山現代

allin了
輸埋要借財仔

你會淨係買200蚊, 唔信

係都All in前鋒啦 澳職出到去屎撚到戇鳩鳩

呢啲係你啲散子嚟咋

你平時唔係幾萬幾萬咁撻落馬會架咩

點解重心係現代但買上海

燈

勁到